換晒區議會既標誌

無知一問，區議會有無權換左個標誌佢。
如果有，本人在此動議各區區議會都更換標誌。
全部加翻不同口號
例如，
光復香港，時代革命
五大訴求缺一不可
仲有好多不能盡錄

支持既勞煩推到個post比區議會睇到
到時就精彩了 Xd